啱啱睇完睇晚安布布...

好撚辛苦

嗰陣時睇完 有兩三日完全冇心情做任何嘢

本來一路睇緊已經睇到好抑鬱，去到最後愛子自殺真係頂唔順

我地出PO嘅時間一樣

屌 前幾日睇完個陰影漫畫post
就追依套
好撚抑鬱啊啊啊啊啊

布布應該係嗰啲憂鬱靚仔黎

反而唔明最尾點解布布變番正常

睇啲分析話每個人大個左都會接受現實
俾社會塑造返做正常人

我都係睇完個post之後追
已經有心理準備去睇
不過睇完超越咗我想像

最後同愛子拍拖既糜爛同扭曲好令人辛苦
有傷患但卻不能醫治
唔知美好既生活會否來臨，太現實
真係入心入肺

由同愛子旅行開始 我聯想到去果張圖
已經知係bad ending
睇完真係好好好撚難過

布布同愛子真係好襯..
金童玉女 兩情相悅 隔左咁耐都仲可以相遇
只可惜兩個人既家庭都係破碎

其實佢同漫畫家個關係都幾健康
係放唔低以前條女

我覺得老母條線最sad, 唔知點解
一個人有咁多唔見得光既慾望同怨恨其實好慘
同埋佢個人點解會有咁既心路歷程又係俾作者寫得好易理解同有感受

作者真係勁
可以成套咁長都咁壓抑

愛子老母都係
覺得愛子生活係呢個屋企真係好sad好無助
老母平時係度扮跛又唔起身咩都唔做
最後一次企起身竟然係為咗殺自己個女

有啲後悔po咗幅圖出嚟
一嚟劇透咗
二嚟搞到唔少人抑鬱

頭先有諗過cap你隔離post 個reply 入來公審

其實一開始我睇唔明張圖
以為女主角唔知點解背對主角
後尾睇完

一開始追post將focus放咗係布布個頭度

我都係啱啱睇完 最尾嗰幾集插完心口又係森林扑嘢 又口交又插眼 真係好弱好痴線好病態 最初個故仔一開始係講厭世之類 都可以同作者拎到啲共鳴 後尾殺咗愛子老母之後劇情180度轉變 唔係普通讀者可以承受到 不過整體都係作者一部好全面好有心機好完整嘅作品

仲有就係最後布布係行咗佢舅父當年冇行條路 如果當年佢舅父揀咗同嗰個十六女仔 就 仲有睇到後尾會好同情布布 我諗漫畫家同埋愛子就係兩條截然不同嘅路 作者嘅編排真係好好

恐怖畫風

有冇link，見網上面全部都唔齊嘅？

其實咁樣唔work
愛子相信自己既存在係要被需要
想通過人地愛自己去搵意義
布布相信如果問題唔係自己一個人面對就冇意義
同時兩個人都想逃避現實既責任
好自然地如果走埋一齊就會變咗布布質疑自己能力將責任推卸比愛子
愛子都因為要有人依頼離唔開布布
肯定冇好下場

佢舅父先識玩

出去偷食都冇事

然後無左二百萬 搞到布布無左間屋
佢舅父都癲嫁啦
個腦係看透世事但身體都好誠實衰咸濕
所以估佢都好憎自己
最後佢生女係醫院痛哭又唔知係乜回事呢？
其實我有時喺度諗舅母係唔係一直以來都鐘意布布

估唔到布布老母會為咗佢賣咗間屋

布布對愛子嘅感情係又愛又恨
一方面佢真係好中意呢個女仔
另一方面又將自己對世界嘅絕望怪係愛子身上

相反愛子就簡單啲
只係想一個明白佢嘅布布留係佢身邊
甚至佢大個咗咁靚女個處依然係度

覺得布布同佢舅父真係好似

睇完唔舒服

早幾日睇完星星公主,剛剛再睇埋呢套,嗚啊

睇到中段覺得布布係一個仆街黎
扮哂悲天憫人 其實就成日諗點樣屌女
消費完人地既愛就粒聲唔出走左去（老母，漫畫家，愛子）

留名

一定靚仔啦 細個同學話佢似Johnny's啲人

睇漫畫家畫佢個樣唔差

神作

類似既作品有惡之華
推介埋比大家

比較鍾意pung pung細個嗰陣, 成年後太古谷實

佢生女我理解係佢生個女同布布一樣樣貌，係布布個女。而且布布搬出去前舅父講左比布布知 知道舅母同埋布布有做過愛。
所以舅父係醫院會話果然如我所想

即係布布同舅母之後仲有keep住扑

推想係 布布同舅母扑果一次就有左，扑完第二日佢舅父番左來。

其實幾勵志20歲廢青已經扑過4條女其中一個仲要係女神

成個太宰治咁
第一次比人搞第三次ons
第二次條女又同第二個搞
第四次個個痴痴地既

本身布布佐助型毒撚

細個布布係最好睇 同埋寫佢屋企人
老母 舅父舅母線係最好
反而布布個人寫既篇幅最多 但對比返有落差

布布自己搬咗出去兩年喎，我估係帶出佢哋全家都有遺傳性精神病

very sad...........

係咪唔想自殺喇？